（閱讀理解）唔準諗 即刻答

12 - 130

係

12點到1點半
12點到1點

-118